有冇人端牛節冇食到傻？

唉，諗返原來兩年冇食過，屋企人都唔食唔買
好撚想食傻

端牛節?

過曬瑞午節先問

今日朋友講起先發現冇食到傻

食傻食到傻

打錯字 係瑞牛節

你依家咪食緊傻囉

好懷念依種傳統美食，細個啲老人家仲未走成日食...

幾年無食，完全唔想食

冇阿冇食到傻

點解阿
咸肉傻 簡水傻 好好食

呢排係咁食

食左邊隻

我都想食傻

我決定今晚自己買返屋企食

紅豆，綠豆，鹹肉

食咁多傻 強！

紅豆好難食

你食左傻強 ？

好想食傻

食傻一定要加糖

啲綠豆蓉

還可以啦， 綠豆最好食

食左6隻傻

勁鍾意食傻，你都買多啲食